毅進仔曲線宣傳合法攻擊品

慌死無人知，仲要開記者會講，又做埋示範

但係又唔係宣佈藏有係犯法喎

推前線去死

真係蠢撚過隻豬